唔該大家唔好懶 繼續叫武漢肺炎

唔好叫肺炎 唔好叫沙士 係武漢肺炎
唔繼續叫落去3個月後應該無人會記得

光復香港 時代革命

一直都叫緊
同鬼佬講野我都唔叫corona virus直接叫wuhan virus

叻仔 一定要提wuhan

救救醫護，工會做野，醫護集體大移民

一直叫緊 舞漢肺炎

我日日都灌輸武漢肺炎有幾咁恐怖比我公司個鬼妹聽
好彩佢個黃C男友都唔弱
我地兩個日日係度wuhan virus
連佢SEND MSG 比朋友都用呢個字

武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎
死共匪唔好諗住甩左呢個label

wuhan virus

wuhan virus 武漢肺炎